lihkg食家係熱門搜尋第一位

除左比5星之外重有咩可以做？

標題打錯字

食家

可唔可以去yahoo整到變hot search?